<resources>
    <string name="app_name">Cooking App</string>
    <string name="recipe_1">Recipe 1</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="search">Search...</string>
    <string name="name1">Жаркое по-деревенски</string>
    <string name="name2">Жюльен с курицей и грибами</string>
    <string name="name3">Куриные рулеты с сыром</string>
    <string name="name4">Рассыпчатый плов с курицей</string>


    <string name="description1">
        В сотейнике растопить сало, нарезанное мелкими кубиками.
        Добавить мясо, нарезанное небольшими кусочками.
        Обжарить до румяной корочки. Затем добавить морковь, нарезанную кружочками.
        Обжаривать 5 минут. Лук, нарезанный полукольцами. Обжаривать 5 минут.
        Болгарский перец, нарезанный дольками. Ещё 5 минут.
        Добавить крупно нарезанный картофель, кусочек сливочного масла, 200 мл воды, специи, сушёную петрушку и соль.
        Не перемешивать. Накрыть крышкой, убавить огонь и тушить на медленном огне 40 минут.
        В конце приготовления добавить нарезанную свежую зелень, измельчённый чеснок. Перемешать и снять с огня.
        </string>

    <string name="description2">
        Как приготовить жульен с курицей и грибами на сковороде:
        Куриное филе нарежьте небольшими кусочками.
        Курицу обжарьте на растительном масле несколько минут до полуготовности.
        Лук мелко нарежьте, добавьте к курице и жарьте куриное филе с луком еще 3-4 минуты.
        Шампиньоны крупно нарежьте и добавьте в сковороду.
        После того, как выпарится влага из грибов, посолите, поперчите и готовьте курицу с луком и грибами еще 5-7 минут, до золотистого цвета.
        Залейте мясо и грибы сливками, немного прогрейте всё вместе.
        Сыр натрите на крупной терке и выложите сверху.
        Выключите огонь и накройте сковороду крышкой.
        Когда через 3-5 минут сыр расплавится, жюльен с грибами и курицей можно подавать к столу.
        </string>

    <string name="description3">
        Как приготовить фаршированный картофель, запечённый в духовке:
        Включить духовку и разогреть до 180 градусов.
        Картофель тщательно помыть, проколоть вилкой по всей поверхности и посолить.
        Замотать картофель в фольгу и отправить запекаться в духовку при температуре 180 градусов на 60-90 минут, до полной готовности.
        Готовность картофеля можно проверить зубочисткой.
        Лук мелко нарезать. Бекон (или грудинку) нарезать полосками. Сыр натереть на мелкой тёрке.
        На сухой сковороде обжарить бекон (или грудинку), чтобы вытопился жир.
        Когда бекон (грудинка) подзолотится, добавить лук и жарить до румяности.
        Если вытопившегося жира мало, добавьте немного растительного масла.
        Срезать верхнюю часть запечённой картошки вдоль.
        При помощи чайной ложки достать картофельную мякоть, оставляя небольшие бортики.
        Толкушкой размять картофельную мякоть со сливочным маслом.
        Добавить обжаренный с луком бекон и сыр. Посолить и перемешать. Нафаршировать картофель.
        Запекать фаршированную картошку при температуре 200 градусов 10 минут.
        Готовый фаршированный картофель, запечённый в духовке, подавать горячим, сверху посыпав зеленью по желанию.
    </string>


    <string name="description4">
        Режем куриную грудку тонкими ломтиками. Отбиваем нарезанное куриное филе.
        Солим, перчим и смазываем измельченным чесноком.
        На край каждого кусочка филе кладем 1 ст. л. тертого сыра и порезанную зелень.
        Формируем рулетик из куриного филе с сыром и зеленью, подворачивая с боков, чтобы сыр при приготовлении не вытек.
        Скрепляем края половинками зубочисток. Обваливаем куриные рулетики в муке.
        Обжариваем рулетики из куриного филе с сыром и зеленью в разогретом растительном масле до готовности (до румяной корочки).
        Удаляем зубочистки и подаем куриные рулетики к столу.

        Как приготовить рассыпчатый плов с курицей:
        Нарежем мясо кусочками, примерно 2х2 см. Обжарим до золотистого цвета, на сильном огне, в разогретом масле (курдючном жиру).
        Добавим луковицу, порезанную на кубики. Обжарим вместе. Добавляем морковь, нарезанную соломкой. Уменьшаем огонь и тушим до мягкости.
        Добавляем специи и соль. (Обязательно используем зиру, если ее нет в составе готовой приправы для плова.)
        Наливаем кипяток, чтобы вода покрывала мясо. Кладем головку чеснока, очищенную и промытую.
        Тушим зирвак (подливу) на среднем огне, до готовности мяса (для курицы – хватит 25-30 минут).
        Промываем рис до чистой воды, раскладываем поверх мяса и доливаем кипятка, примерно на 1 см выше риса.
        Плотно закрываем крышку, готовим 20 минут. Рассыпчатый плов с курицей готов. Перед подачей достаем чеснок, затем перемешиваем.
 </string>

    <string name="ingredients1">
        Свиная корейка без кости - 1 кг
        Сало свиное свежее - 50 г
        Масло сливочное - 50 г
        Картофель - 1 кг
        Перец болгарский - 1 шт.
        Морковь - 2 шт.
        Лук репчатый - 2 шт.
        Чеснок - 2 зубчика
        Зелень и специи по желанию и вкусу
  </string>

    <string name="ingredients2">
        Филе куриное - 400 г
        Грибы шампиньоны - 300 г
        Лук репчатый - 100 г
        Сливки 20-30% - 200 мл
        Сыр твердый - 150 г
        Масло растительное - 2 ст. ложки
        Соль - по вкусу
        Перец черный молотый - по вкусу
        Зелень (базилик или салатные листья) - для украшения
    </string>

    <string name="ingredients3">
        Картофель большой - 4 шт.
        Бекон (или грудинка) - 120 г
        Лук репчатый - 1 шт.
        Сыр твёрдый - 70 г
        Масло сливочное - 20 г
        Соль - по вкусу
        Масло растительное (при необходимости) - для жарки
</string>

    <string name="ingredients4">
       Курица – 500 г
        Рис – 500 г
        Морковь - 500 г
        Чеснок – 1 головка
        Лук репчатый – 1 шт.
        Соль - по вкусу
        Перец черный молотый - по вкусу
        Зира – по вкусу
        Приправа для плова - по вкусу
        Масло растительное (жир) – 120 мл
    </string>
</resources>